一比唔熟既朋友關心就好驚

明明平時都唔關心你 唔會問下你近況
一知你工作上 感情上有困難，
呢啲人會即刻出現問你咩事 做到好關心你
但轉頭同人講
做法係求奇鳩up hea過就算

真朋友知你有事 跟本唔會問一大輪野
你想知就會講，默默陪你飲酒 隨時隨地聽你訴苦
有咩問題即刻出黎幫你解決問題
解決唔到都幫你諗到為止

唔熟就唔算係朋友啦

fake你買保險姐

Hi bye friend

真

真朋友識你耐知你咩事有晒backup點會問 調轉唔熟既朋友默默陪你飲酒你咪又係話人搵得你都係飲酒玩

人地有無心同人做朋友你唔會分唔撚到掛 咁大個人

你不幸身邊多呢啲人